.. list-table:: Понятия и определения
   :class: longtable
   :widths: 33 67
   :header-rows: 1

   * - Понятие
     - Описание
   * - Действие
     - Функция (операция), повторно выполняемая пользователем с помощью компьютерной техники для решения своих повседневных задач, 
       и реализованная в программном коде.
   * - Контракт действия
     - Строковая константа заданного формата. Позволяет однозначно идентифицировать функциональный тип действия в системе.
   * - Реализация действия
     - Программный код, реализующий функцию действия.
   * - Версия реализации действия
     - Реализация действия может иметь несколько версий для каждого языка.
   * - Платформа (тип) реализации действия
     - Язык программирования (Java, C#, Python), на котором реализовано действие.
   * - Версия действия
     - Версия действия на пользовательском уровне. Скрывает от пользователя версию реализации и тип реализации действия. 
   * - Супер-действие
     - Чисто техническая сущность - создается в файле ListActions.xml, используется для регистрации пользовательских действий, 
       их версий и платформ реализации в системе. 
   * - Определение действия
     - Обязательный артефакт действия, содержащий описание действия, а также его входных параметров и результата исполнения действия. 
       Работа с описанием действия происходит только через интерфейс редактора действий. Этот файл зашифрован и хранится в пакете (архиве), 
       его прочитать нельзя из файловой системы. 
   * - Описание реализации действия
     - 
       Описание реализации действия хранится в файле ``.robin-impinfo``. 
       Файл хранится в корне проекта действия и является обязательным артефактом действия. 
       Содержит следующую информацию:

	 * наименование контракта действия,
	 * версия реализации действия, 
	 * тип платформы выполнения (Java, C#, Python), 
	 * версия схемы ActionImpScheme_ActionImp.xsd,
	 * перечень интерфейсов и исключений Robin Action SDK, используемых в реализации действия
       Более детальная информация содержится в схеме ActionImpScheme_ActionImp.xsd - см. Приложение 1.
   * - Проект робота
     - Проект содержит функциональный план решения прикладной задачи с использованием функциональных возможностей действий. 
       Задает последовательность выполнения действий с заданными наборами входных и выходных параметров для каждого действия 
       из этой последовательности.
   * - Проект действия
     - Проект, содержащий мета-информацию о действии и его пакеты   
   * - Maven-проект
     - Содержит код действия, реализованный на Java, а также его артефакты 
   * - .Net-проект
     - Содержит код действия, реализованный на C#, а также его артефакты
   * - Python-проект
     - Содержит код действия, реализованный на Python, а также его артефакты 
   * - Артефакты действия
     - 
	* Пакет с исполняемым кодом действия
	* Пакет с исходником действия 
	* Пакет с документацией действия для студии 
	* XML-файл с определением действия 
	* XML-файл с описанием реализации действия 
	* Запись о действии в супер-действии в файле ListActions.xml 
	* Запись о супер-действии в файле ListGroups.xml
